[諗真討論] 點先可以有自信？

如題

照下塊鏡

你就唔再想問呢個問題

毒撚最忌係咩

無自信

on9

企直少少

有好既外型, 或有好既經濟能力

當你感覺到其他人願意結識你, 你就會感覺有自信

而其他人想結識你既原因係好現實, 通常係因為你有好既外型, 或有好既經濟能力

講得幾中
我認為自信分2種
向內，向外
向內求既自信，我自問無。對自己許下既承諾，十之89 都做唔到。性格相當唔理性，而且愛依賴人，廿七歲人都仲好幼稚。思考能力亦差，腦中既念頭都好零碎，組織唔到野。對自己當下/將來既信心可謂0 。我太過跟隨自己感覺了。

向外求既自信：
冇喎 無乜人想結識我
其他人既眼中，我應該係個怪人/沉悶既人。外貌不討好，收入中等啦二萬幾。溝通技巧差。

講講下，其實自己冇自信都好正常